{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0021033138515/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네이비 핫 썸머 쿨 팬츠"
    },
    "text": "ブランド: BEANPOLE KIDS メーカー: サムスン物産ファッション部門 商品番号: SS21 / BI1325U02R[男女共用] ビーンポールキッズのファソムパイピングバンディングパンツです。 化繊素材を使用して薄くて涼しい特徴を持ち、ソリッドカラーですっきりとしたスタイルを表現します。 サイドに配色されたパイピングは、ポイントとして様々なスタイリングを演出できます。 ビーンポールのロゴ刺繍でアイデンティティを生かし、ウエストバンディングディテールで楽な着用感を与え紐の調節が可能でシルエットも自由に調節できます。 上着とのマッチが簡単で活用度の高いアイテムです。 ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守し、原則を守っています。 生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に進めています。 この製品の素材は表地にナイロン100%を使用しています。 洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 3. 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないでください。 4. ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 7. 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はBEANPOLE KIDSです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS21 / BI1325U02Rです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツは化繊素材を使用して薄くて涼しい特徴を持っています。また、ソリッドカラーでスタイリッシュなスタイルを演出します。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "サイドに配色されたパイピングがポイントで、様々なスタイリングを演出できます。"
        },
        {
            "question": "どのような機能がありますか？",
            "answer": "ウエストバンディングディテールで楽な着用感を与え、紐の調節が可能です。シルエットも自由に調節できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは男女共用ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは男女共用です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯や漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地にナイロン100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような品質基準や検査が行われていますか？",
            "answer": "ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守し、生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に進めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 365
    }
}